支那人爆買「中国人不吃这一套」揚國威

支那人爆買「中国人不吃这一套」揚國威

胡錫進
今天 01:04 來自 HUAWEI P30 Pro

哈哈，這反應速度，這賣點。老胡把這些圖片傳到推特上去了。別說我破壞中美關係啊。老胡不喜歡掩飾，我願意讓美國人看到真實的中國。

證明左中国人係唔抵可憐
d connect撚可以收皮

低質

睇到了，中国好多癲佬

小粉紅都要食人血饅頭

好識做生意

幾時有「中国人不移民美国」買

廿年之後就好似90年代睇返文革個陣啲荒誕行為

有無BRA賣?

夠薑咪開關之後著住件垃圾衫去美國囉

陣間一定要擺上twitter 先得⋯

問下習主席個女係邊先啦

吃這洋腸無帶一套呀

記得出國都要著住

好撚肉酸鳩up下就打晒飛機

不吃這一套
因為要吃中式元素表

好撚柒

我係咪要買返件扮小粉紅

中英文內容完全唔同，對住英文人就咁軟弱，對住中文人就串嘴，擺明係自己打飛機！

中國人食開暴力管治果套

小粉紅憤青錢最好賺

中国人只吃安全套

弱智支那狗

越亂越好

點解支那人啲用語咁撚柒
正正常常講嘢唔撚得嘅
係都要加啲濕鳩小學雞式比喻 撻個pt出嚟但冇論據

不吃共產黨這一套？

中國人不用避孕套

中國人不用埃瘋

人血饅頭

就是要這樣

有冇人諗住賣比藍屍搵返小小零用咁

有冇中國人不用美國貨iPhone case買？

著住去美帝地頭出街唔比白鬼打我就話佢威

外國人見到可以即打返鑊

on999🤣🤣🤣🤣🤣

其實咪又係抄我哋
支那真係好鐘意乜都抄

好俗套好老土

黑暴

可以見tee打我了

美國華人 ,人人一件

有無避孕套
戴住嚟屌美國妹

中國人不帶套

全民打飛雞

家人移民死全家

呢啲低質打飛機口水咪同之前吳京中国護照論咪一樣
口講好好㗎到實際燒到埋身咪乜用到冇
當時美國總統係阿trump 唔見你咁威，咪成隻狗咁

唔敢咁講人
除左件T design 柒之外
佢地做既野熟口熟面

啲光復乜乜咪又係咁 有水魚唔係唔賺佢錢呀

其實點解唔可以揀過隻字體有d design
好柒

美國人不吃這一套 中國沒有資格 居高臨一同美國說話

民族主義春藥，吸得多上晒腦，好high 呀

美國人不吃這一套 中國沒有資格 居高臨下同美國說話

高官d 仔女係美國嘆緊

要connect都唔係connect小粉紅

香港人不用這一套

simon很喜歡上連登 ?

民粹都粹得柒過人

ありがとうございました

真
愛國一定要著住去外國

幾好，繼續仇美加速。

「戰爭即和平；自由即奴役；無知即力量。」

極端民族主義

兩個邊忽似中國人

呢啲就饅頭啦

真國潮

爆買既你覺得只係小粉紅？

每日迷惑操作，中國人不吃這一套，為啥你要找倆外國模特？

iPhone 殼

iPhone
點解唔係華為

據報淘寶

香港啲黃色產品其實同呢啲垃圾，本質係一樣

楊潔篪女兒享受美國教育
不吃中國人這一套

中國人帶住呢d嘢出國旅行，諗起都柒

八國聯軍既味道

煽動左班人仇美
第時講和嘅時候點自圓其說

繼續撥火唔好比佢停

香港人不吃這一套

熱狗仲唔出黎屌人血饅頭

中國人吃保險套

坦白講 好撚老尷

中美2邊 都係做戲
多幾個月 應該就傾好哂條件 fd返

機會
香港人一定要2邊撥火

瞓撚柒醒未啊

中国人不吃這一套
中国人吃元素表

中國人不吃這一套
中國人不做漢奸移民美國
中國人不做漢奸去美國讀書

等睇滅國

終於淘到黑色雨傘 可以用黎XXOO

同美國人買B LM衫弗洛伊德衫一鳩樣

唔買就唔愛國，等批鬥

毛澤東同米高佐敦本質都係一樣
係運動家𠻹

人哋上上下下，除咗高官有錢佬，根本個撚個未比共產黨搞過都係真心外國，真誠過香港人所謂愛香港，個個都係同共產黨一步一腳印成長，共產黨即我即共產黨，依種團結同向心力係中國幾千年裏邊未有過，connect條毛，香港人係中國人眼中就係跪白人跪到腳都生根。

香港人要connect要用大中國國族主義，自稱華夏正統驅逐後清共產黨，反美要真心過大陸高官，唔係一味追求自己要同西方價值一模一樣

攞明P件衫上去

中国人不擁有外國護照
中国人不擁外國居留權
中国子女不到外國讀書

咁最起碼都要係反共，當然反共亦唔等於同一陣線

？講乜春
黃紅衛兵呢啲 products 都係利用人嘅無謂愛國情緒來賺錢，買嘅人除咗拎來打吓飛機，就冇其他用途

你講吓老毛同波神有咩本質一樣
波神打波整死幾千萬人？

睇完你下面啲comment我都知點解唔會work
同樣香港人都要捉鬼
仲要旨意佢地connect小粉紅以外既正常人

真。人血饅頭

消費愛國主義算唔算人血饅頭？
威完返屋企食草算唔算威

所以我都覺得印中文真係把撚
印英文啦
明明係講比美國佬聽

今次真係笑唔出

中國人吃草，不吃這一套

But I go to school in us

中国人從不戴套，不吃這一套

正 所有野都係內部事務

除咗高官啲錢同屋企人户照

雖然支那係柒
但唔好唔記得兩年前麵有d咁既野

印黎賣比藍絲FATFAT

呢張印落件衫度

喺一個對立嘅現場環境著
同埋喺中國著中文衫自己圍內打飛機
本質最好係一樣

好核突 無design可言

講撚到好似香港原創咁

香港人不吃這一套
共產黨沒資格
居高臨下對香港說話

支那啲五毛咪就係想營造一個好似全部人都支持共產黨嘅網絡景象，事實有少數中國人係反共，但呢啲聲音唔會喺一般嘅支那網見到

惡搞「中國人不戴這一套」

呢個好笑

你覺得你帶件黃產品出街傷害咗中共藍絲感情
小粉紅覺得自己用呢件野傷害到美國感情
你地笑小粉紅蠢
藍絲笑你地蠢

冇乜分別

是唔是唔撚識字
香港黃藍對立喺香港著黃/藍嘅tee
同埋中美兩地對立,然後喺自己地盤著件對家睇唔明嘅tee
如果佢哋去美國著英文版咁個本質咪一樣囉

又要貼多次

唔係點樣有14億人

同北韓周街打倒美帝宣傳口號一模一撚樣

咪係
支那人著比自己人睇 美國佬睇唔到 無影響
黃藍著比對立既人睇, 落街分分鐘隔離就係

邊到有 想買件

咁柒邊有人著架

成地精

都係果句
Isis玩法
將muslim由文明社會隔絕已經係目的

唔係覺得，上法庭戴黃口罩真係傷害到啲支那狗感情

有冇「中國人不用美國貨」iphone套？

這個民族真太易氹

冇錢到要咁樣食人血饅頭割

點解唔整埋魯迅d 名言：

1. 誠信為人之本
2. 以無賴的手段對付無賴，以流氓的手段對付流氓
3. 中國人越是懦夫越會欺負比自己更加弱小的人群
4. 奴才總不過是尋人訴苦，只要這樣，也只能這樣
5. 中國人的性情總是喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須開一扇窗，大家一定不允許的，但若你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了

支那人不吃套套？

現實係除左搞小動作咩都唔敢做，如果唔係點解咁串

呢件真心ok

駁唔到

個design真係好惡俗

咁柒快啲著出街

胡總終於用華為了

你班仆街比我抖下得唔得

好柒

諷刺既係，阿里巴巴岩岩先比習狗搞完

整“中國人不吃這一套”海味套裝，仲要平賣

著完又搶住去人地國家含這一套

condom套裝

All action, No condom

0人付款

好嬲好嬲

英文譯錯啦
Chinese people only eat shit.

附合蟈情

最神奇都係iPhone 殼

美國唔係一路都係同中國平等對話咩？

佢哋依家係咪承認美國一路都係居高臨下同中國說話，而佢哋一路都唔咁反抗？

下次試這個

正確翻譯
Chinese people don't eat this condom

柒撚到

洋人撚 可含！
安全套 不吃！

我都係咁話
中國冇資格居高臨下對香港說三道四，香港人唔撚受你呢套，屌你老母

iPhone機殼

中國人不吃八國聯軍這一套！

中囯想吃咁多條咁多套套？

而家都覺得荒誕

難道終國吃洋人的龜頭還少嗎？

有冇方法食佢哋血饅頭？

隔離王毅心諗 唉 仆街喇之後點收科

想著喎，出街好安全

證明共產黨無講錯
佢地真係代表中國人
吹佢唔脹

有道理！
香港製造
中英文版本賣返比佢地

根本全國都係小粉紅

外國官二代夠唔夠膽着出街

夾埋都無1000件都叫爆買

義和團2.0

著出街真係會俾人打死都似

十幾時出"中国人不吃這一dom"

咁都可以搵到位賺錢

好柒喎 先唔講內容
啲字體成個design都好求其

想整返件

香港人唔柒受呢套

乜又係呢個排版

買完喺美國着住周街行就話姐

你去d咩港飄圈度兜售下

同當年日本人講 '日本可以說不' 有異曲同工之妙 日本人打完飛機之後 就泡沫爆破了

本書嘅內容 依家睇返都幾好笑

大內宣！！！

五張貼紙 盛惠$90

Source:

啲人永遠唔敢同我直接對話或唔敢比我主道話題就知咩事，因為只要有人跟我件事，而果個組織又同佢地冇聯繫關係，佢地一定比人揭開真面目，而佢地真面目有幾冇人性同做對人過啲咩事係無辦法公開被公審，因為會連繫到佢地幾代人或幾個族群嘅人永遠黑名單。
所以不斷搵啲外判四圍做壞事做啲比人睇落去更加壞嘅事，意圖轉移佢地比人追究追查嘅目標同方向，所以某啲組織唔會係共產黨或五毛但一直利用妖魔化五毛同共產黨或其他組織去消滅佢地自身所做嘅壞事，所以老共老美聯手而佢地又唔可以加入左右嘅時候就會發爛搞事。

楊潔箎 系南方中國人

南方中國人：同中國說話
北方中國人：跟中國說話

黃.. 黃色圈既事, 能說得上水魚嗎?

而且組織夠大
永遠意圖封鎖別人對外溝通
同封鎖別人接觸唔屬於佢地組織嘅人
呢啲事就永遠冇辦法公開

跟手一家老少移居美國。繼續愛國是工作，留美是生活。買晒佢哋啲粟米，餓死他們。

啲 spacing 排得好差

ok 喎，擺上啲2手平台
或者同身邊嘅港漂賣下
食藍血饅頭

見到商機了thx 支那人錢咁易賺

係囉 要去美國宣揚中国

睇到都想笑 異曲同工
同支國一樣買件衫當反抗左

月銷22

D pr狗唔好諗住拉埋香港D黃 product黎講

兩者反映嘅價值觀係兩回事，而且支那人唔見同個套言行一致，一係你班低賤人種去淘件裝去外國一係收嗲

「中国人不吃这一套」

淨睇標題以為賣condom

韭菜就是condom

唔敢開樣

其實要水鳩共產黨買就要話愈少人顯示支持共產黨既人愈少

出避孕套岩d

精液鏝頭

唔知字體定乜嘢原因覺得型好多

佢英文唔夠膽寫美國

香港班手足卻喜歡吃這一套
幫鬼佬BJ 仲要舐到雪雪聲
以為人地會當你自己友
最後慘變成condom

可能係新疆少數民族或者中國俄羅斯族呢
唔好別有用心胡亂猜測抹黑中國

屌我盡咗力兜㗎領導快啲過返數畀禾

支那人爆買「中国人不吃这一套」

廠家賺到笑

Chinese people do not eat condom
Chinese people eat grass for at least one year

幹你娘楊潔篪

支那人：臥草泥馬楊潔篪

食草得啦，唔使食美國嗰套

抄鳩人美國zippo

中國人不吃麥當勞

最緊要係入境美國機場時著、入藉前見移民官著、落黑人社區時著、去急症室求診時著......

有無condom？

愛國係一門生意

中國人不吃這一套既iPhone iPad case, 真係有種獨特嘅諷刺意味

有乜事就做撚埋呢啲無謂嘢攞共鳴同認同
只係啲冇自信，戇鳩，廢柴，垃圾，一句講撚曬就係連一件普通事都做唔撚掂ge垃圾，我諗好多人都會撞過呢啲垃圾嘅所謂同事/上司
所以而家呢個世界我真係唔撚知佢哋驚乜撚

chinese would not swallow this condom!!!

中国人
不移民

不過我諗冇生意

有冇支畜敢係外國著呢？

到枝戰斧係頭頂果陣同佢講 中國人不吃戰斧的

Chinese don’t eat this condom

Chinese don't suck US rubber!

其實如果認真譯 撇除Chinese本身柒
Chinese don't take this!
係幾型

第二句就冇辦法 本身就係柒
等於捐完人褲浪底 仲要自己on99提住
句英文就更加柒到冇得救

中國搞得掂自己人瘋狂移民 先好出嚟吠啦
有外國國籍都是愛國的

這趟要撐支国人
大玩民族主義，玩到支美斷交，美日台英澳越印聯手，就係民主自由世界睇班支蝗冚家剷嘅時候

chiese don't eat 1 condom

爆買幾十件？
柒完未

過時嘢冇人要㗎喇

支那致富密碼

啲人永遠唔敢同我直接對話或唔敢比我主道話題就知咩事，因為只要有人跟我件事，而果個組織又同佢地冇聯繫關係，佢地一定比人揭開真面目，而佢地真面目有幾冇人性同對人做過啲咩事
係無辦法公開被公審，
因為會連繫到佢地幾代人或幾個族群嘅人永遠黑名單。
所以不斷搵啲外判四圍做壞事做啲比人睇落去更加壞嘅事，意圖轉移佢地比人追究追查嘅目標同方向，所以某啲組織唔會係共產黨或五毛但一直利用妖魔化五毛同共產黨或其他組織去消滅佢地自身所做嘅壞事，所以老共老美聯手而佢地又唔可以加入左右嘅時候就會發爛搞事。
而且組織夠大
永遠意圖封鎖別人對外溝通
同封鎖別人接觸唔屬於佢地組織嘅人
呢啲事就永遠冇辦法公開
寫錯

你阿爸係反黨分子
雜種反黨子孫要打倒
支持王歧山做軍委主席、黨主席、黨總書記

成班青蛙喺牆裏面叫乜鬼嘢?????

等我都入返批賣比班藍屍狗先發達大計

製衣廠video: 中國人不吃這一套

口講不身體卻很誠實